\clearpage
\vspace*{\fill}

\noindent\makebox[\textwidth][c]{
\begin{minipage}{.75\textwidth}
    \setlength{\parskip}{0.4cm plus4mm minus3mm}

    \hrulefill\hspace{1em}
    \textbf{\large Remerciements}
    \hspace{1em}\hrulefill

    Nous tenons à remercier \Mme~Hinde~\textsc{Bouziane}, qui nous a encadrés durant les TER, pour nous avoir proposé cette opportunité de stage. Merci pour votre accompagnement, vos conseils et votre bienveillance tout au long du projet et du stage, qui nous ont beaucoup appris et permis de porter Arcus à son état actuel.

    Merci également aux chercheurs\ptm{euses}{}, doctorant\ptm{e}{s} et aux membres du personnel du LIRMM pour leur accueil au sein du laboratoire, qui ont fait de notre stage une expérience formidable.

    Enfin, merci à \Mme~Anne-Elisabeth~\textsc{Baert} pour son aide et son soutien à notre projet, ainsi que son implication toute l’année en tant que responsable de la formation.
\end{minipage}
}
